(突發）行街比條女性暗示

毒撚頭先去u記買衫 估唔到有豔遇
揀左幾件衫諗住走去試啦 點知比我發現有個女staff望住我 我以為做錯左d咩諗住行快兩步 點知佢竟然追住我問我要唔要攬 但係個時太多人我拒絕左佢 而加好後悔

正皮：狗衝啦仲諗
負皮：毒撚唔好咁多性幻想

睇一次就好笑姐

咪係，out撚到而家仲拎呢個gag出黎講

原本想post考古台可惜無

唔想傷害你

佢話洗唔洗幫你攬住衣服

嘩你好叻阿

痴線你點諗到 真係冇諗過

嘩 好撚醒 咁都俾你諗到

俾巴打提一提即刻好似打通左任督二脈，繼而諗起自己係咪有智商有問題，諗唔到去到巴打呢個層次，睇完醫生後醫生話我智商正常，係巴打智商高於常人，欽佩欽佩